香港幾十萬賓賓，點解仲未有賓賓中武肺出現？

星期六日成街/公園都係賓賓露營加無戴口罩幾時先出現個案？

賓賓免疫

有工人奶左野啦,但係又冇更多受感染

衞生署衞生防護中心表示，本港新增一宗新型冠狀病毒感染確診個案，累計確診個案61宗。患者是32歲菲律賓籍家庭傭工，與第52宗個案有關，但沒有參與1月26日的北角晚宴，相信她是家居感染。

點解仲未大爆發

樓主係.......